{"translation-revision-date":"2020-02-06 20:51:43+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Use Featured Image":["\u00d6ne \u00e7\u0131kan g\u00f6rseli kullan"],"Fallback Image":["Yedek g\u00f6rsel"],"Remove Fallback Image":["Yedek g\u00f6rseli kald\u0131r"],"Remove Image":["G\u00f6rseli kald\u0131r"],"Insert Dynamic Tag":["Dinamik etiket ekle"],"Inherit":["Kal\u0131tsal"],"Logo Only":["Sadece logo"],"Logo - Title & Tagline":["Logo - Ba\u015fl\u0131k ve slogan"],"Title & Tagline - Logo":["Ba\u015fl\u0131k ve slogan - Logo"],"Logo on Top":["Logo en \u00fcstte"],"Add Image":["G\u00f6rsel ekle"],"Filled":["Doldurulmu\u015f"],"Outline":["D\u0131\u015f \u00e7izgi"],"Normal":["Normal"],"Background":["Arka plan"],"Text and Border":["Metin ve kenarl\u0131k"],"Hover":["Vurgu"],"Tablet":["Tablet"],"Mobile":["Mobil"],"Reset Value":["De\u011feri s\u0131f\u0131rla"],"No results.":["Sonu\u00e7 yok."],"Image":["G\u00f6rsel"],"Fixed Background":["Sabit arka plan"],"Desktop":["Masa\u00fcst\u00fc"],"Reset all Values":["T\u00fcm de\u011ferleri s\u0131f\u0131rla"],"Link Values":["De\u011ferleri ba\u011fla"],"Unlink Values":["De\u011ferleri ay\u0131r"],"Overlay Opacity":["Kaplama \u015feffafl\u0131\u011f\u0131"],"Overlay Color":["Kaplama rengi"],"Select from the Media Library or upload a new image":["Ortam k\u00fct\u00fcphanesinden bir tane se\u00e7in veya kar\u015f\u0131ya yeni bir g\u00f6rsel y\u00fckleyin"],"Color":["Renk"],"Top":["\u00dcst"],"Right":["Sa\u011f"],"Bottom":["Alt"],"Left":["Sol"],"Style":["Stil"],"Capitalize":["\u0130lk harf b\u00fcy\u00fck"],"Uppercase":["B\u00fcy\u00fck harf"],"Lowercase":["K\u00fc\u00e7\u00fck harf"],"Letter Spacing":["Harf Aral\u0131\u011f\u0131"],"Plain":["D\u00fcz"],"Bottom Border":["Alt kenarl\u0131k"],"Top Border":["\u00dcst kenarl\u0131k"],"Text Color":["Metin rengi"],"Default":["Varsay\u0131lan"],"None":["Hi\u00e7 biri"],"Text":["Metin"],"Search":["Ara"],"Font Family":["Yaz\u0131 tipi"],"Font Size":["Yaz\u0131tipi boyutu"],"Line Height":["Sat\u0131r y\u00fcksekli\u011fi"],"Edit":["D\u00fczenle"]}},"comment":{"reference":"inc\/customizer\/controls\/react\/bundle\/controls.js"}}