<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Cocolungo</title>
	<atom:link href="https://www.cocolungo.com/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://www.cocolungo.com</link>
	<description>Özelleştirilebilir Hediyeler</description>
	<lastBuildDate>Tue, 04 May 2021 10:06:47 +0000</lastBuildDate>
	<language>tr</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.7.2</generator>

<image>
	<url>https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/03/cropped-cropped-CocoLungo112_cocolungo3__1_-removebg-preview-32x32.png</url>
	<title>Cocolungo</title>
	<link>https://www.cocolungo.com</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Spotify Kodlu Gümüş Bileklik</title>
		<link>https://www.cocolungo.com/spotify-kodlu-gumus-bileklik/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[cocolungo]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 04 May 2021 09:37:49 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<category><![CDATA[Spotify kodlu gümüş bileklik]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://www.cocolungo.com/?p=1092</guid>

					<description><![CDATA[Spotify Kodlu Gümüş Bileklik Sevdiğiniz şarkılar, Spotify kodlu gümüş bileklik ile ölümsüzleşiyor! Spotify Kodlu Gümüş Bileklik, sizin için özel olan şarkıların&#160; 925 ayar gümüş bilekliğe işlenmesiyle hazırlanır. İnternet üzerinde her içeriğin bir izi olduğu gibi, spotify şarkılarının da özel bir URL linki vardır. Bileklikteki çizgilerin uzunluğu ve kısalığına göre bu linkler açılır. Kolyenin üzerindeki kodu&#8230;&#160;<a href="https://www.cocolungo.com/spotify-kodlu-gumus-bileklik/" class="" rel="bookmark">Daha fazlasını oku &#187;<span class="screen-reader-text">Spotify Kodlu Gümüş Bileklik</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div class="wp-block-image"><figure class="alignright size-large"><img loading="lazy" width="1000" height="750" src="https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/05/Spotify-Gumus-Bileklik-1-1-edited.png" alt="Spotify kodlu gümüş bileklik" class="wp-image-1107" srcset="https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/05/Spotify-Gumus-Bileklik-1-1-edited.png 1000w, https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/05/Spotify-Gumus-Bileklik-1-1-edited-300x225.png 300w, https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/05/Spotify-Gumus-Bileklik-1-1-edited-768x576.png 768w, https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/05/Spotify-Gumus-Bileklik-1-1-edited-600x450.png 600w" sizes="(max-width: 1000px) 100vw, 1000px" /><figcaption>Spotify kodlu gümüş bileklik</figcaption></figure></div>



<h2><strong>Spotify Kodlu Gümüş Bileklik</strong></h2>



<p>Sevdiğiniz şarkılar,  Spotify kodlu gümüş bileklik ile ölümsüzleşiyor!</p>



<p>Spotify Kodlu Gümüş Bileklik, sizin için özel olan şarkıların&nbsp; 925 ayar gümüş bilekliğe işlenmesiyle hazırlanır. İnternet üzerinde her içeriğin bir izi olduğu gibi, spotify şarkılarının da özel bir URL linki vardır. Bileklikteki çizgilerin uzunluğu ve kısalığına göre bu linkler açılır. Kolyenin üzerindeki kodu herhangi bir scanner uygulamasında okutup, Spotify URL kodunu görebileceğiniz gibi, direkt Spotify üzerindeki kameradan okutarak şarkıya da ulaşabilirsiniz.</p>



<blockquote class="wp-block-quote has-text-align-center"><p><em>Spotify ile herhangi bir işbirliğimiz bulunmamaktadır. Üründe kullanılan barkod, Spotify içerisindeki herhangi bir çalma listesini açmaktadır.</em></p></blockquote>



<p>Kargoya verilme süresi 6-8 İş günüdür. Yoğunluğa bağlı olarak bu süre değişmektedir.</p>



<p>Spotify Kodlu Gümüş Bileklik, eklediğiniz şarkıya özel olarak hazırlanır. Bu yüzden her bir bileklik eşsiz ve size özeldir. Spotify Kodlu Gümüş Bileklik size özel hazırlandığı için yasa gereği iade seçeneği bulunmamaktadır.</p>



<p>Gümüş ürünler, kullanıma bağlı olarak zamanla kararır. Yapısı gereği gümüş, kimyasal maddelerle temas ettiğinde kükürt ortaya çıkararak renk değiştirir.  Bunu önlemek için bilekliğinizi parfüm, deodorant gibi kimyasallardan ve su, ter gibi tüm sıvılardan uzak tutunuz.</p>



<p>Bilekliği kullanmadığınız zamanlarda kutusunda saklayarak parlaklığını koruyabilirsiniz.</p>



<p>Paket içindekiler:</p>



<ul><li>925 Ayar gümüş bileklik ucu</li><li>925 Ayar gümüş zincir</li><li>Bileklik saklama kutusu</li></ul>



<p>Detaylı Bilgi:</p>



<ul><li>Bileklik madeni: 925 ayar gümüş</li><li>Bileklik ucunun boyutu: 0.5cm x 3.5cm</li><li>Zincir madeni: 925 Ayar Gümüş</li><li>Zincir Uzunluğu: 45cm</li></ul>



<p>Spotify Kodlu Gümüş Bilekliklerimizin kolda nasıl göründüğünü merak ediyorsanız <a href="https://www.instagram.com/cocolungo/" class="rank-math-link" target="_blank" rel="noopener">hemen buradan</a> bakabilirsiniz.</p>



<p>Diğer ürünlerimizi merak ediyorsanız <a href="https://www.cocolungo.com/urunler/" class="rank-math-link">hemen buradan</a> inceleyebilirsiniz.</p>



<p></p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>GÜMÜŞ NEDİR?</title>
		<link>https://www.cocolungo.com/gumus-ayari-nedir/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[cocolungo]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 10 Apr 2021 11:59:56 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<category><![CDATA[gümüş ayarı nedir]]></category>
		<category><![CDATA[gümüş nedir]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://www.cocolungo.com/?p=1049</guid>

					<description><![CDATA[Gümüş ayarı nedir, gümüşten üretilmiş bir eşyanın içerisindeki gümüş oranını gösteren bir değerdir. Gümüş ayarı bazı standartlardan oluşmaktadır.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div class="wp-block-image is-style-default"><figure class="aligncenter size-large is-resized"><img loading="lazy" src="https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/04/Gumus-Ayari-Nedir.png" alt="Gümüş Ayarı Nedir" class="wp-image-1051" width="440" height="440" srcset="https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/04/Gumus-Ayari-Nedir.png 512w, https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/04/Gumus-Ayari-Nedir-300x300.png 300w, https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/04/Gumus-Ayari-Nedir-150x150.png 150w, https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/04/Gumus-Ayari-Nedir-100x100.png 100w" sizes="(max-width: 440px) 100vw, 440px" /></figure></div>



<p>İlk zamanlarda öncelikle altın ve bakır keşfedilmiştir. Daha sonrasında gümüş keşfedilmiştir. Gümüş, dünyanın her yerine yayılması kolay olması sebebiyle altına nazaran daha çok kullanılmaya başlamıştır. Gümüşün M.Ö. 3100 yıllarında <a href="http://tr.wikipedia.org/wiki/Misir" target="_blank" rel="noopener">Mısırlılar</a> ve <a href="http://tr.wikipedia.org/w/index.php?title=M.%C3%96._2500&amp;action=edit&amp;redlink=1" target="_blank" rel="noopener">M.Ö. 2500</a> yıllarında <a href="http://tr.wikipedia.org/wiki/%C3%87in" target="_blank" rel="noopener">Çinliler</a> ve <a class="rank-math-link" href="http://tr.wikipedia.org/wiki/Pers" target="_blank" rel="noopener">Persler</a> tarafından kullanıldığı belirtilmiştir. M.Ö 800 lü senelerde gümüş, para olarak kullanılmaya başlamıştır. İlk olarak Romalıların işlediği belirtilmektedir. Günümüzde gümüş, bakır, kurşun ve çinko üretimindeki yan ürünlerden elde edilmektedir.</p>



<h2>GÜMÜŞ AYARI NEDİR?</h2>



<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Gümüşlerde dayanıklı ve sert maddeler elde etmek, şekil verirken kolaylaştırmak için değişiklikler yapılır. Gümüş ayarı nedir, gümüşten üretilmiş bir eşyanın içerisindeki gümüş oranını gösteren bir değerdir. Gümüş ayarı bazı standartlardan oluşmaktadır. Bunu binlik sistem ile değerlendirebiliriz. Bu değerler 750,800,925,950,1000 ile gösterilir. Bu ayarlarda en fazla kullanılan ise 925 ayar gümüştür. Bu değer içerisinde %92,5 gümüş olduğunu göstermektedir. İçerisinde farklı türde element veya metal bulunmayan , saf gümüş dediğimiz ayar ise 1000 olarak nitelendirilir. Buna gümüşün en saf hali denir. </p>



<p>Yumuşak ve esnek yapıya sahip olan saf gümüş, dayanıklılığı fazla değildir. Bu sebeple farklı oranlarda alaşım oluşturulup, gümüşe verilen şeklin daha uzun süre korunması hedeflenir. Ticari amaçla kullanmış olunan gümüşlerin ayarı ise 999 ile 1000 saflıkta olması gerekir. Sertifikalı olan gümüşlerin ayarı ise 999 olmaktadır. Gümüş ayarı nedir, sorusunun cevabını bu blog yazımızda bulabilirsiniz.</p>



<h2>GÜMÜŞ AYARI NASIL OLUŞTURULUR?</h2>



<p>&nbsp;&nbsp;&nbsp;&nbsp;Gümüş ayarı takı veya eşyalarda bulunan gümüş oranını vermektedir. Gümüşün yapısı yumuşak olduğu için genellikle başka metallerde alaşım oluşturularak kullanılır. Gümüşün kolay işlenmesi ve dayanıklılığın artırılması için genellikle bakır ile alaşım oluşturularak kullanılır. 800 ayar bir gümüş takının içerisinde %80 gümüş ile %20 oranında bakır bulunmaktadır. Bakır ile oluşturulan gümüş alaşımları içerisinde %50 ya da daha fazla gümüş bulunursa ya da bakır oranı %50 seviyesini geçmediği takdirde gümüşün rengi beyaz kalmaktadır. Genellikle takı ve mücevher yapımı için kullanılan gümüş ayarı 925’tir. Sterling Silver adı verilen bu ayarın içeriği % 92,5 gümüş ile % 7,5 bakırdan meydana gelir. </p>



<p>Bazı ülkeler de ise mücver yapımında kullanılan gümüş ayarı 800-950 arasında değişmektedir. Çatal, kaşık gibi gümüş olan ev eşyalarımızın yapımında 900 ayar gümüş kullanılmaktadır. Aynı şekilde gümüş para yapımında da 900 ayar gümüş kullanılır. Bunların içinde ise %90 gümüş ve %10 bakırdan oluşmaktadır.</p>



<p>Gümüş ürünlerimiz için  <a href="https://www.cocolungo.com/urunler/" class="rank-math-link">ürün sayfamıza</a> gidebilirsiniz.</p>



<div id="wp-block-themeisle-blocks-slider-6dc135a2" class="wp-block-themeisle-blocks-slider glide" data-per-view="1" data-gap="0" data-peek="0" data-autoplay="true" data-height="553px" data-hide-arrows="false"><div class="glide__track" data-glide-el="track"><div class="glide__slides"><div class="wp-block-themeisle-blocks-slider-item-wrapper glide__slide" tabindex="0"><figure><img class="wp-block-themeisle-blocks-slider-item" src="https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/04/Spotify-Gumus-Kolye-1-2.png" alt="Spotify Gümüş Kolye" title="Spotify Gümüş Kolye" data-id="1063"/><figcaption>Spotify Gümüş Kolye </figcaption></figure></div><div class="wp-block-themeisle-blocks-slider-item-wrapper glide__slide" tabindex="0"><figure><img class="wp-block-themeisle-blocks-slider-item" src="https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/04/Spotify-Gumus-Bileklik-1-3.png" alt="Spotify Gümüş Bileklik" title="Spotify Gümüş Bileklik" data-id="1062"/><figcaption>Spotify Gümüş Bileklik </figcaption></figure></div></div><div class="glide__bullets" data-glide-el="controls[nav]"><button class="glide__bullet" data-glide-dir="=0"></button><button class="glide__bullet" data-glide-dir="=1"></button></div></div></div>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Hediye Seçimi Nasıl Yapılır?</title>
		<link>https://www.cocolungo.com/hediyeseciminasilyapilir/</link>
					<comments>https://www.cocolungo.com/hediyeseciminasilyapilir/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[cocolungo]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 30 Mar 2021 12:19:39 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<category><![CDATA[hediye seçimi]]></category>
		<category><![CDATA[hediye seçimi nasıl yapılır]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://www.cocolungo.com/?p=1006</guid>

					<description><![CDATA[Hediye seçimi nasıl yapılır, İnsanı mutlu etmekte ve değerli kılmada hediyeler kullanılan en güzel araçlardır. Herkes hediye almaktan keyif duyar. Dünyamız da farklı özel günler olduğu için hediye alıp vermek sıklıkla karşılaştığımız bir durumdur. Doğum günleri , yılbaşı , sevgililer günü gibi bir çok özel gün vardır. Bu günlerde almış olduğumuz ve verdiğimiz hediyeler daima&#8230;&#160;<a href="https://www.cocolungo.com/hediyeseciminasilyapilir/" class="" rel="bookmark">Daha fazlasını oku &#187;<span class="screen-reader-text">Hediye Seçimi Nasıl Yapılır?</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" width="1024" height="576" src="https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/03/Hediye-Secimi-1-1024x576.png" alt="Hediye Seçimi Nasıl Yapılır?" class="wp-image-1018" srcset="https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/03/Hediye-Secimi-1-1024x576.png 1024w, https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/03/Hediye-Secimi-1-300x169.png 300w, https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/03/Hediye-Secimi-1-768x432.png 768w, https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/03/Hediye-Secimi-1-600x338.png 600w, https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/03/Hediye-Secimi-1.png 1200w" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" /><figcaption><a href="https://www.cocolungo.com/hediyeseciminasilyapilir/" class="rank-math-link">Hediye Seçimi Nasıl Yapılır?</a></figcaption></figure>



<p>Hediye seçimi nasıl yapılır, İnsanı mutlu etmekte ve değerli kılmada hediyeler kullanılan en güzel araçlardır. Herkes hediye almaktan keyif duyar. Dünyamız da farklı özel günler   olduğu için hediye alıp vermek sıklıkla karşılaştığımız bir durumdur.  Doğum günleri , yılbaşı , sevgililer günü gibi bir çok özel gün vardır. Bu günlerde almış olduğumuz ve verdiğimiz hediyeler daima daha değerli olmuştur. Hediye seçmek hem eğlenceli olurken bir o kadar da zorlayıcıdır. Biz de daha fazla bu konu da zorlanmamanız için <a href="https://www.cocolungo.com/" class="rank-math-link">COCOLUNGO</a> ailesi olarak size yardımcı olmak amacıyla buradayız.</p>



<p>Ruhunuzu besleyen müziği yanınızda hissetmek için Spotify gümüş bilekliğimiz, odanızın bir köşesinde her baktığınızda gülümsemenizi sağlayacak Spotify plaklarımız, Spotify kolyemizi ve kalp ritminizi hızlandıracak binlerce kişiye özel ürün ile sizlerleyiz.</p>



<p>Kişiye özel tasarım ürünlerimizi tasarlarken ilk olarak kendimizi sizin yerinize koyduk. Kalp atışlarınızı hızlandıracak hediyelerimizden bazıları; Spotify gümüş bileklik , Spotify gümüş kolyemiz ve en güzeli ise Spotify plaklarımızı hazırlayarak sizlere sunduk. Sevgiyi her daim yanınız da hissedin diye <a href="https://www.cocolungo.com" class="rank-math-link">Kişiye Özel Spotify Şarkı Kodlu Ürünler</a>imizle hayatınıza renk kattık.</p>



<h2>Doğru Hediye Seçimini Nasıl Yapılır?</h2>



<h3><strong>Bütçe Belirleyerek Başla</strong></h3>



<p>Hediyemiz arasından tercih yapmak için öncelikle bütçemizi belirlememiz gerekir. İsteğimiz pahalı hediyelerden yana mı yoksa uygun fiyatlı bir hediye yönünde mi bunu kararlaştırmalıyız. Uygun fiyatlı hediyeler kötü diye bir kural yoktur. Ucuza aldığımız doğru tercih edilen bir hediye ile sevdiklerimizi hiç olmadıkları kadar mutlu edip gönüllerine tahtlar kurabilirsiniz.</p>



<h3><strong>Hediye Alacağınız Kişi ile Samimiyetinize Dikkat Etmelisiniz</strong></h3>



<p><br>Hediye tercihimizin doğru olması için hediyeyi vereceğimiz kişi ile aramızdaki samimiyetin ölçütünün ne olduğunu belirlememiz gerekmektedir. Yakın arkadaşımıza hediye alırken daha espirili hediyeler tercih ederken , iş arkadaşımıza aldığımız hediyeler de daha ciddiyet gerekebilir. Bu farkı iyi gözetmeliyiz. Hediye alacağımız kişi ile aramızdaki samimiyeti iyi belirleyip , hediye seçimimizi buna göre yapmalıyız</p>



<p>Hediye vermeyi genellikle özel günlerde tercih ederiz. Özel günlerde aldığımız hediyelerinin değeri ve önemi hepimiz için büyüktür..</p>



<p>Peki özel gün hediyesi seçerken nelere önem vermeliyiz? Gelin biraz da bunlardan bahsedelim:</p>



<h3>Sevgililer Günü</h3>



<p>Sevgililer günü hediyesi olarak alacağımız kız arkadaşımız yahut erkek arkadaşımız için hediyenin romantik ve farklı olması önemli bir rol oynamaktadır. Sevgilime ne alabilirim sorusuyla özel bir hediye aramaya başladığınızda onun ruhuna küçük bir dokunuş yapabileceğiniz <a href="https://www.cocolungo.com/urunler/" class="rank-math-link">özel tasarım ürünlerimizi </a>sizler için tasarladık.</p>



<h3>Anneler Günü Hediye Seçimi</h3>



<p>Hayatımızda daima gerçek sevgiyi ilk olarak tattığımız yer annemizin şefkatli kolları oldu. Bir yolunu bulup minnettarlığımızı ve sevgimizi göstermek istiyoruz.&nbsp; Özel gün olan anneler günü yaklaşınca, <strong>Anneler günü hediyesi ne alınır</strong>&nbsp;diye düşünmeye başlıyoruz. Bizi büyüten ve her dakikamıza emek veren annelere duygularımızı belli etmek için bu özel bu günden daha iyi bir tarih yok. Bu sebeple en güzel hediyeleri araştırıp ona büyük bir mutluluk yaşatabileceğiz.&nbsp; Sizlere Cocolungo ailesi olarak  önerebileceğim mükemmel önerilerle geldim.. Anneninizle ortak şarkılarınızı bir ömür bileğinde yada boynunda taşımasını istemez misiniz?  Spotify Gümüş Bilekliklerimiz ve <a href="https://www.shopier.com/ShowProductNew/products.php?id=6727823&amp;sid=a2RRWGlhd0NKeTNQNGU4VzBfOV8gXyA=" class="rank-math-link" target="_blank" rel="noopener">Spotify Gümüş Kolye</a>lerimiz tam size göre </p>



<h3>Babalar Günü Hediye Seçimi</h3>



<p>Babamıza hediye seçimi yaparken öncelikle karakterini düşünmemiz gerekmektedir. Örneğin babamızın tarzı klasik giyime daha yatkınsa kravat alırken , spor giyinen bir babamız için kravatın pek bir değeri olmayabilir. Eğer babamızın tarzı spor giyim için daha uygunsa için sürekli kullanabileceği bir ürün olan akıllı saat , akıllı bileklik gibi hediyeler alabiliriz. </p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://www.cocolungo.com/hediyeseciminasilyapilir/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Spotify kodlu gümüş kolye</title>
		<link>https://www.cocolungo.com/spotify-kodlu-gumus-kolye/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[cocolungo]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 02 Mar 2021 22:35:30 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<category><![CDATA[Spotify kodlu gümüş kolye]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://www.cocolungo.com/?p=616</guid>

					<description><![CDATA[Spotify Kodlu Gümüş Kolye Sevdiğiniz şarkılar, Spotify kodlu gümüş kolye ile ölümsüzleşiyor! Spotify kodlu gümüş kolye, sizin için özel olan şarkıların  925 ayar gümüş kolyeye işlenmesiyle hazırlanır. İnternet üzerinde her içeriğin bir izi olduğu gibi, Spotify şarkılarının da özel bir URL linki vardır. Kolyedeki çizgilerin uzunluğu ve kısalığına göre bu linkler açılır. Kolyenin üzerindeki kodu&#8230;&#160;<a href="https://www.cocolungo.com/spotify-kodlu-gumus-kolye/" class="" rel="bookmark">Daha fazlasını oku &#187;<span class="screen-reader-text">Spotify kodlu gümüş kolye</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<div class="wp-block-columns">
<div class="wp-block-column" style="flex-basis:100%">
<figure class="wp-block-gallery columns-1 is-cropped"><ul class="blocks-gallery-grid"><li class="blocks-gallery-item"><figure><img loading="lazy" width="1004" height="591" src="https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/03/SpotifyKolye-1.png" alt="Spotify Kodlu Gümüş Kolye" data-id="789" data-full-url="https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/03/SpotifyKolye-1.png" data-link="https://www.cocolungo.com/kisiye-ozel-spotify-kodlu-gumus-kolye/spotifykolye-1/" class="wp-image-789" srcset="https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/03/SpotifyKolye-1.png 1004w, https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/03/SpotifyKolye-1-300x177.png 300w, https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/03/SpotifyKolye-1-768x452.png 768w, https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/03/SpotifyKolye-1-600x353.png 600w" sizes="(max-width: 1004px) 100vw, 1004px" /><figcaption class="blocks-gallery-item__caption"><a href="https://www.cocolungo.com/kisiye-ozel-spotify-kodlu-gumus-kolye/" class="rank-math-link"> Spotify Kodlu Gümüş Kolye</a></figcaption></figure></li></ul></figure>
</div>
</div>



<h2><strong>Spotify Kodlu Gümüş Kolye</strong></h2>



<p>Sevdiğiniz şarkılar,  Spotify kodlu gümüş kolye ile ölümsüzleşiyor!</p>



<p>Spotify kodlu gümüş kolye, sizin için özel olan şarkıların  925 ayar gümüş kolyeye işlenmesiyle hazırlanır. İnternet üzerinde her içeriğin bir izi olduğu gibi, Spotify şarkılarının da özel bir URL linki vardır. Kolyedeki çizgilerin uzunluğu ve kısalığına göre bu linkler açılır. Kolyenin üzerindeki kodu herhangi bir scanner uygulamasında okutup, Spotify URL kodunu görebileceğiniz gibi, direkt Spotify üzerindeki kameradan okutarak şarkıya da ulaşabilirsiniz.</p>



<blockquote class="wp-block-quote has-text-align-center"><p><em>Spotify ile herhangi bir işbirliğimiz bulunmamaktadır. Üründe kullanılan barkod, Spotify içerisindeki herhangi bir çalma listesini açmaktadır.</em></p></blockquote>



<p>Kargoya verilme süresi 6-8 İş günüdür. Yoğunluğa bağlı olarak bu süre değişmektedir.</p>



<p>Spotify kodlu gümüş kolye, eklediğiniz şarkıya özel olarak hazırlanır. Bu yüzden her bir kolye eşsiz ve size özeldir. Spotify kodlu gümüş kolye size özel hazırlandığı için yasa gereği iade seçeneği bulunmamaktadır.</p>



<p>Gümüş ürünler, kullanıma bağlı olarak zamanla kararır. Yapısı gereği gümüş, kimyasal maddelerle temas ettiğinde kükürt ortaya çıkararak renk değiştirir.&nbsp; Bunu önlemek için kolyenizi parfüm, deodorant gibi kimyasallardan ve su, ter gibi tüm sıvılardan uzak tutunuz.</p>



<p>Kolyeyi kullanmadığınız zamanlarda kutusunda saklayarak parlaklığını koruyabilirsiniz.</p>



<p>Paket içindekiler:</p>



<ul><li>925 Ayar gümüş kolye ucu</li><li>925 Ayar gümüş zincir</li><li>Kolye saklama kutusu</li></ul>



<p>Detaylı Bilgi:</p>



<ul><li>Kolye madeni: 925 ayar gümüş</li><li>Kolye ucunun boyutu: 0.5cm x 3.5cm</li><li>Zincir madeni: 925 Ayar Gümüş</li><li>Zincir Uzunluğu: 45cm</li></ul>



<p>Spotify kodlu gümüş kolyelerimizin kolda nasıl göründüğünü merak ediyorsanız <a href="https://www.instagram.com/cocolungo/" class="rank-math-link" target="_blank" rel="noopener">hemen buradan</a> bakabilirsiniz.</p>



<p>Diğer ürünlerimizi merak ediyorsanız <a href="https://www.cocolungo.com/urunler/" class="rank-math-link">hemen buradan</a> inceleyebilirsiniz.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Kıyafete Göre Aksesuar Seçimi</title>
		<link>https://www.cocolungo.com/kiyafete-gore-aksesuar-secimi/</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[cocolungo]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 01 Mar 2021 22:27:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Blog]]></category>
		<category><![CDATA[#aksesuar #aksesuarsecimi]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://www.cocolungo.com/?p=567</guid>

					<description><![CDATA[Kıyafetimize göre aksesuar seçimi nasıl olmalı, kıyafetlerimizin tam olmasını sağlayan en önemli etken kullandığımız aksesuarlardır. Kadınların kullandığı ve kullanmaktan vazgeçemediği aksesuarları seçerken bazı zamanlarımız da zorluk yaşayabiliyoruz. En önemlisi de bu aksesuarı kullanacağımız gün bizim için çok önemli olduğunda.. Hepimiz görünüşümüzün şık ve zarif olmasını istiyoruz. Bu nokta da ise aksesuar seçimi dikkat edilmesi gereken&#8230;&#160;<a href="https://www.cocolungo.com/kiyafete-gore-aksesuar-secimi/" class="" rel="bookmark">Daha fazlasını oku &#187;<span class="screen-reader-text">Kıyafete Göre Aksesuar Seçimi</span></a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<figure class="wp-block-image size-large"><img loading="lazy" width="995" height="442" src="https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/03/kiyafet-2.png" alt="kiyafet 2" class="wp-image-792" srcset="https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/03/kiyafet-2.png 995w, https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/03/kiyafet-2-300x133.png 300w, https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/03/kiyafet-2-768x341.png 768w, https://www.cocolungo.com/wp-content/uploads/2021/03/kiyafet-2-600x267.png 600w" sizes="(max-width: 995px) 100vw, 995px"><figcaption><a href="https://www.cocolungo.com/2021/03/01/kiyafete-gore-aksesuar-secimi/" class="rank-math-link">Kıyafetim Ne İster</a></figcaption></figure>



<p>Kıyafetimize göre aksesuar seçimi nasıl olmalı, kıyafetlerimizin tam olmasını sağlayan en önemli etken kullandığımız aksesuarlardır. Kadınların kullandığı ve kullanmaktan vazgeçemediği aksesuarları seçerken bazı zamanlarımız da zorluk yaşayabiliyoruz. En önemlisi de bu aksesuarı kullanacağımız gün bizim için çok önemli olduğunda..</p>



<p>Hepimiz görünüşümüzün şık ve zarif olmasını istiyoruz. Bu nokta da ise aksesuar seçimi dikkat edilmesi gereken önemli konulardan biri haline gelmektedir. Kıyafet seçimimiz bizim için her ne kadar önemli ise aksesuar seçimimiz de bir o kadar önem taşımaktadır. Böylelikle kıyafetlerimizle uyumunu abartmadan seçmiş olduğumuz aksesuarlarla dengede tutmalıyız.&nbsp;</p>



<p>Kadınlar için bir eğlence haline gelen aksesuar seçimi korkunç günlük kıyafetlerin, abiye tarzı kıyafetlerin üzerine kullanacağımız aksesuarlar bir o kadar da ürkütücü olabiliyor. Her ne kadar bazen zor gelse de aksesuar seçimi ufak detaylar halinde bunları kolaylaştırabiliriz.</p>



<h2><strong><span style="color:#c85f5a" class="has-inline-color">Doğru Aksesuar Seçimi Nasıl Olmalıdır?</span></strong></h2>



<h4><strong><span class="has-inline-color has-nv-c-2-color">Aksesuarlarımızı doğru şekilde kullanmalıyız.</span></strong></h4>



<p> Her aksesuarın kullanım şekli ve zamanları farklıdır. Örneğin günlük kullandığımız kıyafetlere abiye için olan aksesuarların kullanılması oldukça yanlış bir tercihtir. Yapılan bir diğer hata ise kol saatini gece kullanılmasıdır. Kol saati gece kullanım için yanlış bir tercihtir. Abiye kıyafetlerin üzerine kol saati takılması yanlış seçim olup, günlük kıyafetlerde kol saatinin kullanılması daha uygun bir tercih olmalıdır.</p>



<h4><strong><span class="has-inline-color has-nv-c-2-color">Aksesuarlarımız arasında uyum sağlamalıyız.</span></strong></h4>



<p>Aksesuar seçimimizde doğru renkleri kullanmak kadar bir önemli detay ise aralarındaki doku uyumunu sağlamaktır. Aksesuarlar birbirlerine uyumunda doku ve tarz olarak tamamlanmalıdır. Örneğin bir yandan renkli ve eğlenceli takılar ile sert takıların bir arada kullanılması yanlış bir tarz tercihi olacaktır</p>



<h4><strong><span class="has-inline-color has-nv-c-2-color">Aksesuarlarımızda doğru renk kullanmalıyız. </span></strong></h4>



<p>Aksesuarlar arasındaki renk uyumunun önemi büyük rol oynamaktadır. Yanlış renklerde seçeceğimiz çanta ve ayakkabı, kombinimizin kötüleştirme aşamasında rol oynar. Olabildiği kadar çanta ve ayakkabı seçerken aynı tonlardan seçilmesine özen gösterilmelidir.</p>



<h4><strong><span class="has-inline-color has-nv-c-2-color">Aksesuarlarımızı kullanırken sade bir görüntü elde etmeliyiz. </span></strong></h4>



<p>Aksesuarlarımızda şal, takı ve diğer aksesuarların nasıl ve hangi kıyafetle bir bütün olması önemli bir tercihtir. Örneğin: Abartılı ve canlı renklerde kıyafetler kullanılırken, bunun yanı sıra olarak abartılı takıların kullanılması kaba ve göz yorucu bir görüntü oluşturacaktır. Bunun önüne geçmek için önceliği belirlemek gerekir. Kıyafet ve aksesuarımızda ön planda hangisinin olacağına karar vermek gerekir. Kıyafet seçimi güçlü bir tarzda ise sade aksesuarlar , eğer sade bir kıyafet seçeceksek daha canlı takılarla daha tarz bir görünüm elde edebiliriz</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
