{"translation-revision-date":"2020-11-21 21:27:29+0000","generator":"GlotPress\/3.0.0-alpha.2","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"tr"},"Your title doesn't contain a %1$s word.":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131zda %1$s bulunmuyor."],"Your title doesn't contain a %1$s. Add at least one.":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131z %1$s i\u00e7ermiyor. En az 1 tane ekleyin."],"Your title contains %1$d power word(s). Booyah!":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131zda %1$d tane g\u00fc\u00e7l\u00fc kelime var. Aferin!"],"We found %1$d outbound links in your content and all of them are nofollow.":["\u0130\u00e7eri\u011finizde %1$d harici ba\u011flant\u0131 bulduk ve bunlar\u0131n hepsi nofollow etiketinde."],"URL is %1$d characters long. Consider shortening it.":["Link %1$d karakter uzunlu\u011funda. Linki k\u0131saltmay\u0131 bir d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn."],"URL is %1$d characters long. Kudos!":["Link %1$d karakter uzunlu\u011funda. Tebrikler!"],"Content is %1$d words long. Consider using at least 600 words.":["\u0130\u00e7erik %1$s kelime uzunlu\u011funda. En az 600 kelime kullanmaya \u00f6zen g\u00f6sterin."],"Content is %1$d words long. Good job!":["\u0130\u00e7erik %1$s kelime uzunlu\u011funda. \u0130yi i\u015f!"],"Content should be %1$s long.":["\u0130\u00e7erik %1$s uzunlu\u011funda olmal\u0131d\u0131r."],"You have %1$s this Focus Keyword.":["Bu odak anahtar kelimesinden %1$s adet var."],"Keyword Density is 0. Aim for around 1% Keyword Density.":["Anahtar kelime yo\u011funlu\u011fu 0'd\u0131r. Yakla\u015f\u0131k 1% anahtar kelime yo\u011funlu\u011funu hedefleyin."],"Table of Contents help break down content into smaller, digestible chunks. It makes reading easier which in turn results in better rankings.":["\u0130\u00e7indekiler tablosu, i\u00e7eri\u011fi daha k\u00fc\u00e7\u00fck ve anla\u015f\u0131labilir par\u00e7alara ay\u0131rmaya yard\u0131mc\u0131 olur. Okumay\u0131 kolayla\u015ft\u0131r\u0131r ve arama s\u0131ralamas\u0131na olumlu etkileri vard\u0131r."],"You are using short paragraphs.":["K\u0131sa paragraflar kullan\u0131yorsunuz."],"rank-math":["rank-math"],"We detected a gallery in your content & assuming that you added Focus Keyword in alt in at least one of the gallery images.":["\u0130\u00e7eri\u011finizde galeri tespit ettik & buna ba\u011fl\u0131 olarak galeri resimlerinin en az birinin alt\u0131na odak anahtar kelime ekledi\u011finizi varsay\u0131yoruz."],"Content with images and\/or video feels more inviting to users. It also helps supplement your textual content.":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fc ve \/ veya video i\u00e7eren i\u00e7erik, kullan\u0131c\u0131lara daha fazla davet edici geliyor. Ayr\u0131ca, metin i\u00e7eri\u011finizi tamamlamaya yard\u0131mc\u0131 olur."],"Add a few images and\/or videos to make your content appealing.":["\u0130\u00e7eri\u011finizi \u00e7ekici k\u0131lmak i\u00e7in birka\u00e7 resim ve \/ veya video ekleyin."],"You are not using rich media like images or videos.":["G\u00f6r\u00fcnt\u00fcler veya videolar i\u00e7in rich media kullanm\u0131yorsunuz."],"Your content contains images and\/or video(s).":["\u0130\u00e7eri\u011finizde g\u00f6r\u00fcnt\u00fcler ve \/ veya video(lar) i\u00e7eriyor."],"Short paragraphs are easier to read and more pleasing to the eye. Long paragraphs scare the visitor, and they might result to SERPs looking for better readable content.":["K\u0131sa paragraflar\u0131n okunmas\u0131 daha kolay ve g\u00f6ze daha ho\u015f geliyor. Uzun paragraflar ziyaret\u00e7iyi korkutur ve daha iyi okunabilir i\u00e7erik arayan SERP'lere yol a\u00e7abilir."],"Add short and concise paragraphs for better readability and UX.":["Daha iyi okunabilirlik ve UX i\u00e7in k\u0131sa ve \u00f6zl\u00fc paragraflar ekleyin."],"At least one paragraph is long. Consider using short paragraphs.":["En az bir paragraf uzun. K\u0131sa paragraflar kullanmay\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcn."],"Use Table of Content to break-down your text.":["Metninizi par\u00e7alamak i\u00e7in \u0130\u00e7erik Tablosunu kullan\u0131n."],"You don't seem to be using a %1$s.":["Bir %1$s kullan\u0131yor gibi g\u00f6z\u00fckm\u00fcyorsunuz."],"You seem to be using a %1$s to break-down your text.":["Metninizi par\u00e7alamak i\u00e7in %1$s kullan\u0131yor gibi g\u00f6r\u00fcn\u00fcyorsunuz."],"Headlines with numbers are 36% more likely to generate clicks, according to research by Conductor.":["Conductor taraf\u0131ndan yap\u0131lan ara\u015ft\u0131rmaya g\u00f6re, rakaml\u0131 ba\u015fl\u0131klar\u0131n% 36 oran\u0131nda t\u0131klanma olas\u0131l\u0131\u011f\u0131 daha y\u00fcksektir."],"Add a number to your title to improve CTR.":["TO\u2019yu iyile\u015ftirmek i\u00e7in ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131za bir numara ekleyin."],"Your SEO title doesn't contain a number.":["SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131z bir numara i\u00e7ermiyor."],"You are using a number in your SEO title.":["SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131nda say\u0131 kullan\u0131yorsunuz."],"Power Words are tried-and-true words that copywriters use to attract more clicks.":["G\u00fc\u00e7l\u00fc Kelimeler, metin yazarlar\u0131n\u0131n daha fazla t\u0131klama \u00e7ekmek i\u00e7in kulland\u0131klar\u0131 denenmi\u015f ve ger\u00e7ek kelimelerdir."],"Add %s to your title to increase CTR.":["TO\u2019yu art\u0131rmak i\u00e7in ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131za %s ekleyin."],"Headlines with a strong emotional sentiment (positive or negative) tend to receive more clicks.":["G\u00fc\u00e7l\u00fc bir hassas duyarl\u0131l\u0131\u011fa sahip ba\u015fl\u0131klar (olumlu veya olumsuz) daha fazla t\u0131klama alma e\u011filimindedir."],"Titles with positive or negative sentiment work best for higher CTR.":["Olumlu ya da olumsuz duyarl\u0131 olan ba\u015fl\u0131klar daha y\u00fcksek TO i\u00e7in en iyi sonucu verir."],"Your title has a positive or a negative sentiment.":["Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131z\u0131n olumlu ya da olumsuz bir duyarl\u0131l\u0131\u011f\u0131 var."],"The SEO page title should contain the Focus Keyword preferably at the beginning.":["SEO sayfa ba\u015fl\u0131\u011f\u0131, tercihen ba\u015f\u0131nda bir Anahtar Kelime i\u00e7ermelidir."],"Use the Focus Keyword near the beginning of SEO title.":["Odak Anahtar Kelimesini SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n yak\u0131n\u0131nda kullan\u0131n."],"Focus Keyword doesn't appear at the beginning of SEO title.":["Odak Anahtar Kelime SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131n ba\u015f\u0131nda g\u00f6r\u00fcnm\u00fcyor."],"Focus Keyword used at the beginning of SEO title.":["SEO Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131n\u0131n ba\u015f\u0131nda odak anahtar kelime kullan\u0131ld\u0131."],"We are searching in database.":["Veritaban\u0131nda ar\u0131yoruz."],"Set a Focus Keyword for this content.":["Bu i\u00e7erik i\u00e7in bir Odak Anahtar Kelime ayarlay\u0131n."],"already used":["\u00e7oktan kullan\u0131ld\u0131"],"You haven't used this Focus Keyword before.":["Bu odak anahtar kelimesini daha \u00f6nce kullanmad\u0131n\u0131z."],"Internal links decrease your bounce rate and improve SEO.":["Dahili ba\u011flant\u0131lar, hemen \u00e7\u0131kma oran\u0131n\u0131z\u0131 d\u00fc\u015f\u00fcr\u00fcr ve SEO'yu iyile\u015ftirir."],"Add internal links in your content.":["\u0130\u00e7eri\u011finize dahili ba\u011flant\u0131lar ekleyin."],"We couldn't find any internal links in your content.":["\u0130\u00e7eri\u011finizde hi\u00e7bir i\u00e7 ba\u011flant\u0131 bulamad\u0131k."],"You are linking to other resources on your website which is great.":["Web sitenizdeki harika di\u011fer kaynaklara ba\u011flan\u0131yorsunuz."],"There is no ideal keyword density percentage, but it should not be too high. The most important thing is to keep the copy natural.":["\u0130deal bir anahtar kelime yo\u011funlu\u011fu y\u00fczdesi yoktur, ancak \u00e7ok y\u00fcksek olmamal\u0131d\u0131r. En \u00f6nemli \u015fey, kopyay\u0131 do\u011fal tutmakt\u0131r."],"Great! You are linking to external resources.":["Harika! D\u0131\u015f kaynaklara ba\u011flan\u0131yorsunuz."],"Focus Keyword not found in image alt attribute(s).":["Odak anahtar kelime resim alt \u00f6zelli\u011finde bulunamad\u0131."],"Focus Keyword found in image alt attribute(s).":["Odak anahtar kelime resim alt \u00f6zelli\u011finde bulundu."],"Permalink should be at most 75 characters long.":["Kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131 en fazla 75 karakter uzunlu\u011funda olmal\u0131d\u0131r."],"It is recommended to make the focus keyword appear in the post content too.":["Odak anahtar kelimesinin yaz\u0131 i\u00e7eri\u011finde de bulunmas\u0131 \u00f6nerilir."],"Use Focus Keyword in the content.":["\u0130\u00e7erikte odak anahtar kelimeyi kullan\u0131n."],"Focus Keyword doesn't appear in the content.":["Odak anahtar kelime i\u00e7erikte bulunmuyor."],"Focus Keyword found in the content.":["\u0130\u00e7erikte bulunan odak anahtar kelime."],"The first 10% of the content should contain the Focus Keyword preferably at the beginning.":["\u0130\u00e7eri\u011fin ilk 10%'u, tercihen ba\u015flang\u0131\u00e7ta odak anahtar kelimesini i\u00e7ermelidir."],"Use Focus Keyword at the beginning of your content.":["\u0130\u00e7eri\u011finizin ba\u015f\u0131nda odak anahtar kelimesini kullan\u0131n."],"Focus Keyword doesn't appear at the beginning of your content.":["Odak anahtar kelime, i\u00e7eri\u011finizin ba\u015f\u0131nda g\u00f6r\u00fcnm\u00fcyor."],"Focus Keyword appears in the first 10% of the content.":["Odak anahtar kelime, i\u00e7eri\u011fin ilk 10%'da kullan\u0131lm\u0131\u015f."],"Include the focus keyword in the slug (permalink) of this post.":["Odak anahtar kelimesini bu yaz\u0131n\u0131n yaz\u0131 k\u0131sa ismine (kal\u0131c\u0131 ba\u011flant\u0131) dahil edin."],"Use Focus Keyword in the URL.":["URL\u2019de odak anahtar kelimeyi kullan\u0131n."],"Focus Keyword not found in the URL.":["URL\u2019de odak anahtar kelimesi bulunamad\u0131."],"Focus Keyword used in the URL.":["URL\u2019de odak anahtar kelimesi bulunuyor."],"Make sure the focus keyword appears in the SEO description too.":["Odak anahtar kelimesininde de SEO a\u00e7\u0131klamas\u0131nda oldu\u011fundan emin olun."],"Add Focus Keyword to your SEO Meta Description.":["SEO Meta a\u00e7\u0131klamas\u0131na odak anahter kelime ekleyin."],"Focus Keyword not found in your SEO Meta Description.":["Odak anahtar kelime, SEO meta a\u00e7\u0131klamas\u0131nda bulunamad\u0131."],"Focus Keyword used inside SEO Meta Description.":["SEO Meta a\u00e7\u0131klama i\u00e7inde odak anahtar kelimenizi kulan\u0131n."],"Make sure the focus keyword appears in the SEO post title too.":["Odak anahtar kelimenin SEO yaz\u0131 ba\u015fl\u0131\u011f\u0131nda ge\u00e7ti\u011finden emin olun."],"Add Focus Keyword to the SEO title.":["SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131na odak anahtar kelime ekleyin."],"Focus Keyword does not appear in the SEO title.":["Odak anahtar kelime SEO ba\u015fl\u0131\u011f\u0131nda bulunmuyor."],"Hurray! You're using Focus Keyword in the SEO Title.":["Ya\u015fas\u0131n! SEO Ba\u015fl\u0131\u011f\u0131nda odak anahtar kelimeyi kullan\u0131yorsunuz."]}},"comment":{"reference":"assets\/admin\/js\/analyzer.js"}}